機場要多d五大訴求英文文宣！！！

發夢見機場太多popo濫權文宣，五大訴求要即場寫先有今日揾人一齊印多返少少英文文宣貼/派

A4 size 雙面 三摺
歡迎大家攞去印
大家加油

HD圖：

唔知有無用，不過呢個係BBC 翻譯嘅五大訴求
- Complete withdrawal of the extradition bill
- Withdrawal of the "riot" description used about the 12 June protests
- Amnesty for all arrested protesters
- An independent inquiry into alleged police brutality
- Universal suffrage for the Chief Executive and Legislative Council elections